唔使懷疑，踩低曹星如係踩港派其中一個策略

將一個令香港人為佢驕傲, 會一齊支持佢既人踩到變地底泥
搵不同理由出黎踩到佢變屎咁, 連埋欣賞佢、支持佢既香港人一併批鬥
唔使懷疑
呢d完全係有班撚樣有計劃地策動

總之唔好比班撚樣潛移默化影響到你